<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Lazybones on 행동하지 않으면 성공도 실패도 없다!! Just Do It!!</title><link>https://jupilhwang.github.io/tags/lazybones/</link><description>Recent content in Lazybones on 행동하지 않으면 성공도 실패도 없다!! Just Do It!!</description><generator>Hugo</generator><language>en-US.UTF8</language><copyright>Jupil Hwang All rights reserved</copyright><lastBuildDate>Sat, 10 Dec 2016 15:04:27 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://jupilhwang.github.io/tags/lazybones/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>lazybones 에 새로운 Template추가하기</title><link>https://jupilhwang.github.io/post/lazybones-%EC%97%90-%EC%83%88%EB%A1%9C%EC%9A%B4-template%EC%B6%94%EA%B0%80%ED%95%98%EA%B8%B0/</link><pubDate>Sat, 10 Dec 2016 15:04:27 +0900</pubDate><guid>https://jupilhwang.github.io/post/lazybones-%EC%97%90-%EC%83%88%EB%A1%9C%EC%9A%B4-template%EC%B6%94%EA%B0%80%ED%95%98%EA%B8%B0/</guid><description>lazybones 의 템플릿 lazybones 의 기본 템플릿은 list 를 통해서 볼 수 있는데, 이외의 다른 템플릿을 추가하기 위해서는 config.groovy에 새로운 Repository 를 추가해 줘야 한다.
lazybones list ${USER_HOME}/.lazybones/config.groovy
bintaryRepositories = [ &amp;#34;kyleboon/lazybones&amp;#34;, &amp;#34;griffon/griffon-lazybones-templates&amp;#34;, &amp;#34;pledbrook/lazybones-templates&amp;#34; ] griffon javafx 를 사용하는 groovy Sample 프로젝트를 생성하기 위해서는 아래와 같이 하면 된다.
lazybones create griffon-javafx-groovy griffon-javafx-groovy-sample lazybones 의 추가 템플릿들 Available templates in kyleboon/lazybones dropwizard groovy-app java-basic jbake Available templates in griffon/griffon-lazybones-templates griffon-javafx-groovy griffon-javafx-java griffon-javafx-kotlin griffon-lanterna-groovy griffon-lanterna-java griffon-pivot-groovy griffon-pivot-java griffon-plugin griffon-swing-groovy griffon-swing-java Available templates in pledbrook/lazybones-templates aem-multimodule-project afterburnerfx afterburnergfx angular-grails asciidoctor-gradle asciidoctor-revealjs dropwizard gaelyk gradle-plugin gradle-quickstart groovy-app groovy-lib java-basic lazybones-project nebula-plugin ratpack ratpack-lite spring-boot-actuator test-handlebars</description></item></channel></rss>